星期一至五 黎明行動+Lunch Time快閃

星期六日 和你Shop

全力促進香港經濟發展

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見，唔可以比手足既血白流啊屌

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.